日日做13個鐘好攰...

好攰...
好攰..........
真係好撚攰..................
搵兩餐姐....都做到我咁攰.......
其實都唔係咩辛苦工，但日日勁專注地連續做咁耐野我個心真係好攰........
每日番到屋企第一件事攤係個梳化
然後望住個天化板
咩都唔想做.........
就算有假放都淨係想留係屋企
邊度都唔想去....

有無巴打明白我既感受

咩工咁長工時

其實好多工都要ot

quit

12個鐘都想死 仲13？

人工好高？
我日日返工都無野做 坐到懷疑人生 同好低人工

屌你老母3月

我日日16 17 個鐘都係咁

唔攰咩

唔高呀 一定無連登仔4 50k咁高
但ot會賺多啲囉
唔係本身份糧真係唔知夠我交租定比家用

每個星期做60個鐘以上路過， 每日都8-9點收工。人生

I feel you bro

好做？

連續返左成個月工 每日收4am 日做18個鐘

Pt番14個鐘
第2日仲要番學
一星期番4日左右
搵萬幾蚊

I know that feel bro

日日都朝9晚7，返屋企為左同家人食餐正常飯，食完9點再做到12點，訓覺

真係好累，身同心都好depressed
quit唔quit好，唉

好痴線咁樣返法
quit唔quit有咩考慮呀
如果個人都好depressed 真係做唔長播

都無時間訓WOR

垃圾 13 個鐘就噪

我 10 個鐘都唔撈

日訓5-6個鐘 都ok
一番去即訓
16歲到而家20歲生活就係咁

16 hours here
幾多個鐘都好 為生活又好為夢想都好 值得就ok

Audit狗 又準備返工了

13個鐘,仲多個12碼保安喎

解款狗

差唔多
果種攰法有時放完假都回唔到氣

兄師 big4?

連答車我每日15

9個都想死..

第二頁都未講番乜

正職一星期48 part time 一個月大約100個鐘
試過part time 直踩30個鐘

有時同唔洗OT 準工嘅朋友呻
話人人都要返工 點解你返工返成咁

我都係
得25k一個月，日日返去睇劇打機，悶撚到仆街

朝9晚12:30
番二份工路過

幾年前份工都係咁上下.
12,13個鐘, 堅砌.
話就話5日半, 其實星期六同full day咁上下.
星期日仲要輪更.
自從果份工之後我就覺得香港乜野閪工都有人爭住做.

宜家叫正常少少, 但都係好羡慕果D可以準時朝九晚五既人.
佢地7點可能收左工沖埋涼食埋飯, 可以睇片打機family time乜都好.
我可能只係岩岩準備收工.

朝早7點出門口 夜晚8點返到屋企
基本上搭車一坐低就會訓著 個人好似訓極都唔夠

份工要不停用腦 8個都攰到想死

幾錢人工，萬幾蚊即quit

幾錢人工先

夜晚有咩pt好做

唔好將唔合理既事當教導

幾到幾

勞工處話過ot係雙方同意，你有權唔ot

唔係自己生意為咩咁博 我搵工一定搵8粒鍾個d

佢做開狗啫

仲以為放工去做

咁你又返工?你唔係狗呀?

興趣黎

香港OT風氣
你唔OT 下次開會就炒你 你可以搵定第二家
如果成間公司員工都唔OT 老細迫閪到你OT咩 而家就係個個都OT唔反抗
變左正常收工個個係唔正常 要比人打壓 只可以講有咁的文化都係自己抵死

咁起碼你一星期有一至兩日休息
我正職九至五，但工作極費神，雖然小 OT 但都攰，而因為無錢駛就星期六做更兼職的士狗（連踩十一二個鐘），收工就再去做婚宴炒散（如有），星期日又重覆星期六既工作。
呢個方式維持左三年啦

有排日日OT, O 到八點
星期六日就返Parttime,
夾埋只係65個鐘一星期
攰撚到個人都唔想出聲
真心唔明一星期返7、80個鐘既人, 係點挨
利申, 廢青

日日朝9點3晚5點半 想OT耐d都唔得 公司D人6點就走哂

咩行業都唔講仲有人認真回

睇你識唔識玩姐
你唔ot佢炒你？
你每日做好自己本份，點炒你呀？
我就係之前企硬唔ot，要ot就比倍半ot錢
就係咁簡單 我話問過勞工處 我有權唔ot
老闆即刻吹我唔漲
又唔見我比人炒？
肯ot既人全部都係凹水狗

計埋OT補水人工幾多先？

鬥食屎含撚港奴哂命大會又開始喇

利伸日做20個鐘，出番人工比老闆邊個夠我慘

小心身體呀巴打，之前睇咗篇新聞話每日返工咁長時間會早死

其實有時都係取捨嚟，香港啲work culture / work life balance真係一嚿屎

好多job係多錢工時長 eg bankers啲80-100 hours per week，冇乜生活可言但係人工算多又有一嚿b仔，再唔係big 4 fg價雖然真係好撚低又做到死但過幾年好好多

有啲係少錢工時短，有work life balance，但係冇乜事業發展人工又冇乜點可以再上囉

但如果少錢工時長自己諗下點解重做，外面大把公司轉，一係進修增值下自己搵啲好啲嘅工
如果錢多工時短就真係恭喜你

日日扑13個鐘實攰架

我日日16、17個鐘都係咁

連登鬥慘大賽開始

如果長時間需要高度集中精神，的確好攰。
ching hea 啲算啦，命就自己嘅，公司就人地嘅

返九個鐘已經覺得攰 要長期用腦
有時OT多一兩個鐘返屋企真係攰到涼都唔想沖
仲話返十三個鐘 人工唔係特別高都不了
雖然我而家呢份人工其實好低

見過好多人同事之間就呻攰, 好多野做, CLS公司.
老細開會問最近有咩問題時就無, 幾好.
同埋唔洗OT既同事唔會覺得你忙, 只會覺得你慢.

咁辛苦就唔好做啦，做爛個市

間唔中09-22/23 都未想死 講經咩 有錢架麻

學生
星期六日番09-23

我明白呀 我都係番2份工 我朝早8:30-16:30 17:30-23:00 都係咁做

屋企有梳化咁好

我咪又係，一係朝7半到晚八，一係晚7半到朝
一開波砌到收工，做唔緊要，又要急又要好，又要對d CREW，人工又少
真係勸勉唔好入行做

我每個嘅情況同你一樣

機場H公司搵笨

見工點知份工係咪八粒鐘

機場工好多都係

還有一堆家務呢？

正職加freelance，番足7日無假放
每日13-14個鐘
Freelance每星期番11-13個鐘，係正職人工兩倍
但正職前途好
番到個靈魂都唔見左，兩份都要極度用神

考埋的士牌
請問係為咩咁辛苦？

係愛同責任

係窮呀

收皮啦返嗰少少喺度叫春

而家一星期先拖一次地
衫草一兩個星期先洗

Big 4?

冇計啦 讀書唔叻 又想要錢 係要做長工時d

我明白。朝早7點幾返到6點，食個飯再9點返到凌晨1 點左右

戇尻仔
典型奴隸獸

餐餐出街食， 回家只沖涼瞓覺。

巴打番咩

我仲顛 10點番工 8點番學 3點訓 平均15個鐘一日

一日平均工時都十四個鐘啦 無錢無撚計啦

人工高 我又鍾意 唔可以?

再吹大d

返6日/7日路過

13個鐘。。。你算好喇，加油
我試過連續2個月200個鐘ot
一年每月平均有100個鐘ot

btw， I know that fee bro

三月要做十幾個鐘嘅除咗audit之外諗唔到有咩工

已經個半月無放假

你不孤獨

??做狗咩

o乜春T

咩夢想呀返咁耐工有咩時間追夢，你夢想係失眠定發達?

有人夢想會係做audit?

如果想搵安慰, 我只可以講你唔係唯一,
之前返炒散, 同事收左工就仆去番第2份工, 直踩。

如果真係咁攰,
咁你諗下你而家份工13個鐘個原因係咩,
想短時間搵多錢定而份工真係比到好既career path你,
出面咁多工, 唔一定份份都13個鐘, 你重番緊, 一定有你原因。

巴打加油 我16

樓豬做緊影視行業？

i know that feel，之前份工日做14個鐘，雖然一個星期放3日假，但都完全唔想出街

做電影狗嘅都未出聲

上一份日日11 12 我都頂唔順
完全無生活

巴打有料

我都係咁 日日都至少返7收8 連放大假都要做公司野

鬥慘大會

番15粒鐘，朝9晚12，全日極度用神用腦，又要湊客，壓力極大

放工仲要讀書做功課

已經決定轉工

咁如果因為唔ot比老細炒 勞工處又幫唔幫到手

加油
5/2018 grad 做緊$12000一個月文員仔
番9半放5:45 個半鐘食飯

利申半工讀

x2

相信咁長工時
大部分做呢行嘅高層眼中嘅夢想=錢
而用辛苦黎換錢最終達到年薪百萬 滿足自己嘅金錢慾望

你比人炒左？

如果計average真係13, 14個鐘咁上下
Peak season就19,20都唔出奇

有次ot想賺多少少 走去試下翻十五個鐘 之後我發誓唔會再翻
果種辛苦係 勁攰又眼訓 人地10個鐘收工同我say bye 我望下個鐘 仲要翻多五個鐘先收工

揸車搵食？

又係呢D post, 每次都一大班on9一齊鬥邊個工時最長

I know that feel bro

我16個鐘咪又係咁捱 ON99